吹水谷 經常有聚 搵谷友食飯吹水

留意番 唔上水 同唔出聚既朋友 會自動被踢

毒撚學乜撚啲5p厹搞群聚呀，人唔笑狗都吠

搵腳食飯唔得? 關你撚事咩
死撚開啦

毒撚就好心ban埋自己唔好出街獻醜啦，一個都夠影響市容，仲要兩個孖住上 ，你話自己係5pmk都仲叫有啲樣睇，知唔知醜㗎
你開得喺連登就關我事㗎啦

填ed

.
.
.

油＿

5555

hey你留咩名?跟進番